「多圖預警」直擊淺黃毒撚放工日常

呢排連登每日都出現大量五毛post/分化撚帶風向等等，接住落黎就等我呢個淺黃毒撚帶大家直擊本人每日放工日常：

日常任務一： 隨手拎建制派宣傳單張，給予一個微笑鼓勵，扔落垃圾桶

日常任務二：前往屋企附近的連儂牆，留下鼓勵的memo紙或者張貼文宣

日常任務三：周街airdrop每個星期嘅活動

日常任務四：天氣轉涼，提早備裝，為黎緊嘅活動、集會做好準備

日常任務五： 食完飯，落屋企樓下練跑、跨欄，以防不時之需

以上就係本爵充實的生活，給予各位和理非作參考以及學習。

11.02，我地維園見

仲可以一個人去支持黃店

隨手拎多幾張建制派宣傳單張比家人，給予一個微笑鼓勵同支持佢地派比後生仔，撕爛少少再扔落垃圾回收桶

AM730 頭條日報都係咁玩

我日都會做體能，希望有一日carry到手足

臭唔臭成日聽人話好難食

唔算係淺黃啦喎你已經

推

112見

G持

毒撚黃

搭車時間tweet

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

屌你深黃嚟嘅

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

陣間10點鐘, 你會做啲咩?

仲有就嚟月尾捐錢助養學生

自推10/10

又幾過癮
應該講埋lunch去黃

lunch帶飯 慳返落黎d錢每個月捐星火、立場等等

好有型

2/11，下午三點，維園見

如果個個毒撚都學你咁做

有人話，定有狗有屍話

岩岩先食完好淡

仲有twitter、cctvb每日任
食飯嗰時做埋佢

見議改用火影跑 符合人體力學

正爆post

撕左先

其實唔難，人人都做到

push

幫推
人人齊出力

所有和理非必須做

推喔 仲有幫襯黃店
食好身體

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

咁都淺黃
Btw多謝巴打

個時場運動未開始

Push

巴打好可愛
愛你

我地星期六見

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

其實理想係咁先叫淺黃

勇武深黃

味道。。。如何？

我好想做任務啊

食開老母煮的頹飯，覺得幾好味

毒L留名

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

支持

日常任務六：十點鳩叫

大家做左未？！

拿 極低門檻嘅紙魔法師
唔洗錢 唔洗犯法
唔洗要你做醜人同人嗌交
唔洗自爆政治立場
仲有冇理由唔幫手做？

有用POST 推推

全世界出嚟

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

捐錢啊！！！！！！！！！！！！！！

啊！！！！！！！！！！！！！！！！

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

，

推 和理非可做的事

點解你個 airdrop 咁多人
我每次都得三四個

有遠見

別天神好撚正

以為打開會見到D人搭黨鐵

藍ok
黃嘅話唔建議將佢嘅野周圍粘，有機會違反選舉條例，自己睇比街坊睇好啦

幫推

好呀，到時見

保持抗爭心態

係貼個個有問題定會搞到候選人？

愛你！

巴打好靚仔

6.5/10 麵嘅份量可以多少少，同衛生可以改善
不過啲memo貼紙值回票價

我覺得幾好食

大家要養成黃色生活好習慣

樓主 炮台山 北角
IP都唔洗check

兩個都有，選舉廣告受限制
你睇下候選人fb、選舉條例

搭巴士 黨鐵 冇野做，就玩twitter做任務

推唔郁 但支持

日日做緊 其他手足呢

一齊努力

咁幫對家貼等於對家玩完？

睇完條片好想瘋狂練跨欄

我任務一改左做係佢面前撕9左佢張傳單，再講，屌，支持721恐襲嘅。

下用和勇分深淺

support 日常行動po

Pushhhhh

on9

正呀

又唔會咁大件事嘅，公眾地方張貼選舉廣告要申請，會計入選舉開支，開支有上限

如果呢個係淺黃標準咁應該唔多人係淺黃

日日都拎張黎墊骨

做哂！但我不是毒L

10點要一齊叫呀

別天神好野黎喎

其實已經算深黃

聽日去試一試
早兩日食咗旺角台風、拉麵天王

出post嘅時候係九點幾，仲未叫
十點嘅時候叫左啦

巴打好可愛又好有心
要盡做呀！

樓主日常同我一樣

希望各手足要練跑同做運動
我本身籃波撚做開運動
但都覺唔夠
我喺後排好多時見好多手足唔夠快
被撲跌
應承我做運動
做運動
做運動
做運動

巴打好型

仲可以得閒拎走晒啲免費報紙，頭條日報果啲垃圾報紙走

行動post留名

G chi

11.2 維園

11.24留港投票

推

Between你點睇都似深黃多啲

收到

做足就已經100分

我今日拎暴動工會傳單
係佢面前接
兩秒後放手
頭也不回
屌佢老味
事後覺得太衝動
應該誠懇少少
問佢拎多幾張

好plan
推

推
多人做效果一定好好

好充實

勁

劣食撚表示好撚好食

加埋餃子好撚滿足

毒撚嘅生活都可以好充實好精彩

哎呀，我係佢面前撕咗張嘢阿

你並不孤單

我一日拎咗三次
次次都講完唔該先撕爛佢 係咪好有禮貌
但係有一張冇撕到
拎咗嚟包住黃店嘅小食

仲有Twitter

當個個都做到咁就會係淺黃日常基本嘢，此風必須長

我都試過得三四個 仲要全部拒絕
巴打唔好灰心

淺黃係返工放工活動日FB/IG share兩個po 屌兩句上床訓

好充實的生活

最好食既別天神應該係銅記？

Respect!!!推！

101

啲廢老會唔會執返嚟派

跨欄好重要 跨到欄＝九成安全 除非俾人包抄
啲狗重裝係跨唔到欄

試過機場一個鐘，你估有幾多個？

同埋依加肯收airdrop嘅其實多數都同溫層唔少仲係改埋同路名 都唔知些唔些牙比佢可能佢都send緊同一張比人

定期練緊跑步

Tui

盡量每日做運動，只期望自己唔會連累手足

如果驚奶野可以用呢張
冇左貼

算充實啦

仲要上連登 Twitter 文宣同跟進新聞

Make it become a routine

第五晚晚練，肺活量好咗好多（至少爆一佰冇喘氣）

別天神個湯係唔係有奶成份,成日肚痛

拎到傅單之後同佢微笑一下，叫佢加油， 同單聲一定會叫齊全家人投佢票， 等佢哋評估唔到得票 數量

全民U記，毒然救星

條片好實用

仲有大公報都要咁
而家佢哋日日免費派

每日都幫襯黃店

Pish

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

just like i do

想含

全黑風褸係邊間?

全民運動

感謝提醒，好人一生平安

一個人好毒

我都係

同意

咩時實勢啦 仲以為like下Facebook就有用

要去推Twitter啦 入藍絲group搞混亂收料

和理非都要進步架

twitter任務條link

仲有嗰份香港仔

拎佢幾張傳單寫請不要投我再拎去派都幾好喎

細食絲表示食唔晒

同樓主差唔多
不過收工時間已經無機會見到保皇派傳單

良心老闆通常都煮得無咁好架喇。好似老豆咁

點少得屙屎果陣twitter Ig 文宣呀

毒撚的日常

推
毒撚玩Twitter

其實尼d野人人都做到架

大家諗下 已經唔係6 7月個陣個形勢啦

黑警又強姦又打死人，在兩日譚仔單野 對家都進步曬

唔係個個都有決心上前線 但和理非可唔可以都進步下

光復香港 時代革命

721 831 101

tui

行程同巴打你差唔多
btw uniqlo件褸有啲薄
過多陣可能唔夠

條教學片正，皮已正

生活日常

仲可以加個朝早落樓下拎走幾份香港仔

朝早返工見到啊婆派大公報我都會去拎
跟住掉落回收桶
報紙咁重想虐老咩

咁都係淺

721

我每朝攞最少四份頭條，你呢？

我每朝最少睇四份頭條

行動post 推

屬於行動po ，大力推

我一路上返工都見到有OL咁做✓

我今日都襯減價去咗u記買$199件風褸

啱啱晚飯先食完
一路食一路望住啲memo紙想喊

推唔起但正

推推推

112 維園見

Add oil

維園見！

單手跨欄要腳短絲情何以堪

11.2 維園見！

有冇人想跳閘

誇欄條片好有用，多謝分享

做晒仲叫自己淺黃毒
果然夠晒無自信

叫咗老母搭幾個站去百佳買餸

所以覺得自己衝動左

每日搭車retweet 再retweet

多你一樣上連登9up

［區選］我想講，你地處理建制單張嘅方法錯到離晒譜

借位

眾籌“你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》制裁負責取消黃之鋒參選資格嘅政府官員?”問卷調查

新時代毒撚生活

推呢個

下？壓力煲豬骨湯加垃圾叉燒
師兄去過新宿見過博多天神未呀？
一樣九流但人地平過麥記仲任加麵
喺香港比成舊水食低質仲話好野？
黃還黃 真係唔掂

推
推
推

俾多個任務你：十點鳩叫

1

勇武比和理非覺悟深 意志堅定 願意犧牲
咪深黃D 有冇講錯？

講事實非分化

痴文宣上身行街

辛苦你啦

。

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC

聽日放工去銅記食，食完出個review俾大家

咁呢個行為係自願，同網上轉載資料一樣

就合乎法例規定，多謝巴打絲打

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

巴打住太古？

想問用咩app key d豬上去

支持支持

推!

從後推一推你

一轉長途車岩岩好做曬一日任務
有留言既

推上頂！

跨欄要練㗎咩真心唔知啱覺

咁都淺黃.. 咁我咪藍

仲有記住唔好仲繼續慣性用八達通呀 冇諗過最大嘅藍店之一係八達通咩？改用PayWave 啦！

党鐵佔八達通八成股份，我哋係咪仲要日日嘟咭嘟得咁爽？

捉隻手唔會gg?
Btw 跨欄一定要學 之前恒大？有教跨牆

pish

日日都要做

Push ush

想做你女朋友啊巴打

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

P2P 緊急援助人道救援計劃
@p2phk
至 #日常應急

TKT-兒童樂園
@AntiHungerProjectTKT
至 #日常應急

2019香城online懲罰部
@punishyouforever
至 #日常應急